其實依家警察有份鋸樹係係咪一定要吹奏返？

唔只要吹奏，仲要幫黑警抱打不平週圍問點解唔吹奏佢地

義工呀？有人工架！淨係行行企企呀？吹佢老尾
大把市民落街幫手清理，無人工喎仲要。

每日一篇，世界更美好

收啦五毛
警犬收咁高人工日日行行企企

而家咩做返啲嘢 應該架

見到啲垃圾攞黎同一般市民比
話尋日返工都係應份
屌你老母你份工有危險性day1都知架喇
但普通市民份工唔撚係丫嘛
想攞黎比你咪唔撈做返個文員仔囉

係得某幾隻連登護警撚撐姐

吹佢老母， 我理閪佢有資源冇資源， on9到哂時間用把指甲挫鋸樹就係哂時間

佢冇工具，個人本身係可以做其他更有幫助既野如搬運清場等，你擺明返工呃鍾扮做野

咪撚以為大家唔知啦死差佬

是其是, 非其非
一單還一單

吹條撚
淨係周不時砌義士生豬肉同大棍大棍扑柒人呢兩筆債都有排佢哋還

呢把先係木鋸。

They are well paid for it.

有事就出嚟鏡頭面前做下樣R credit

但係平時啲職責呢?
畀蝻搞又好,畀人偷電話又好
明明已經一街天眼,但係就開file都懶得就懶

結論: 警察根本就係well paid得嚟都做唔足本份

有心吹奏差佬嗰啲都唔知係五毛定溫室小花

一年打得幾多次風? 係咪次次打風都要佢哋鋸樹? 佢哋又鋸得幾多?
但係平時成日hea鳩耍走啲報案人呢條數又點計呢?

天眼同香港警察都一樣,唔係保障普通市民生命財產,只係用嚟幫港共為虎作倀嘅工具

有咩值得吹奏? 要吹嗰班連登仔唔該返屋企幫你老豆吹仲好

嘥鳩氣,首先根據我個人經驗,佢哋根本懶得就懶,傷人甚至畀人打劫都唔一定開file幫你查
肯開最多都只係因為要追quota

另外平時深水埗同元朗每晚鳩叫甚至開片嗰班蝻呢?
差佬嘅本份係咪應該逗佢哋多啲啊? 本份嚟架喎

本份都做唔好,點吹?

乜原來鋸樹係本份?

咁查案同保障市民生命財產呢? 係咪本份? 平時做得好唔好?

同埋唔好spin
我冇屌佢哋鋸樹呢個行為
只係想講警察冇嘢特別值得吹奏
經歷過雨傘就更加唔應該吹呢啲戇鳩公關技倆

做得好好喎，驚各位同僚無野做，休班警甚至主動投入去威脅市民既生命財產，增加工作量

岩呀 每一定有好多好警察所以每個月都捉到壞警察犯法啦